搭巴士俾人影....

佢坐我對面 好似影緊我隻腳

圖後補

我點有圖...已經落左車

啱啱真係好驚

影下都唔撚得 咪撚出街啦 屌你老母

巴打住邊頭

誰跟你是巴打阿 草你媽B

巴打對腳好靚？

巴打送條腳毛俾我ok?

我女仔黎

咪再望我對腳 嬲架

你影左上黎先 咪唔怕俾人擺上網

你自拍對腳先 大家自會幫你討公道

做咩蝦我...

請善用起底功能

個ac同朋友一齊用架